女身纏八鐵鏈沉屍河底 警方排除他殺

杭州鬧市東河岸前日被發現一具河底沉屍，警方接報到場打撈，發現為一具女屍，有目擊者現場拍照，該具女屍頸部及腰部都纏繞著鐵鏈，還加上鎖，雙手呈環抱狀，死狀極其驚悚。

據內地媒體報道，該屍體被發現時，上身纏繞了八條鐵鏈，鐵鏈以鎖頭固定，鑰匙插在鎖上，不影響手腳正常活動，身上無外傷。

警方調閱監視器後發現，該女是上月24日獨自一人從橋上跳下，至於為甚麼會捆滿鐵鏈，已交由警方進一步調查。目前以排除他殺的方向進行偵辦， 全案深入調查中。

據其家人表示，該具女屍被證實為事發現場附近張貼尋人啟事的當事人，41歲，生前患有精神病史。對於警方排除他殺的初步判斷， 不少網友紛紛質疑表示，同時手抱胸前又能綑綁自己再上鎖似乎不太可能。